人種黎講 黑人定黃種人高級？

白人>黑人>黃種人
定
白人>黃種人>黑人

黃＝地底泥

人類冇分貴賤
除左支那賤種

芝麻人沒有一個是磨菇的

白人 同黃種 黑人比
點會冇分貴賤

平均而言

攻擊力 B > W > Y

體力 B > W > Y

速度 B > W > Y

智力 Y > W > B

壽命 Y > W >B

一日仲有支那人
黃種人一定會係袋底泥

戰士B
平衡型戰士W
法師Y

對白人黎講兩種都黑人憎架啦
而黑人會恰鳩黃人 黃人就聲都唔敢聲
加上黑人本身識英文 但好多黃人連26個英文字母都唔撚識串 所以更受歧視
所以應該係白>黑>黃

計埋條撚幾大？

黑人 > 白人 > 黃
個人喜好

黃種人 ＝ 智高力低盜賊
黑人 ＝ 力高體高智低戰士

黑人食到勁多白人靚女

坦白講 現實唔識黑人
但憑個人主觀感覺黑人對現代文明既破壞力唔算高
但棕色人種同中國人對現代文明有好大威脅

純粹主觀感覺 有錯勿插

現代文明嘅基礎就係普世價值，而普世價值就係講緊唔好種族歧視，喺度講某個人種破壞現代文明嘅人本身就係破壞緊現代文明

白人>黄種人>黑人>中國人

想下好啦，軍師嚟咋

你都on9
我做緊既野係點 唔代表佢地有或無破壞現代文明
討論佢地有無破壞現代文明 亦唔代表現實上我會歧視佢 甚至剝削佢既權利
就算我係有破壞現代文明先算 都有分程度
同你啲人講多句都曬氣

原來白種人智力低過黃種人

非洲未比白人染指既時候黑人文明發展好勁, 黑人從來唔係低等民族, 依家美國見到某啲19黑人=蟈國啲冇文化華人

馬利帝國?

白人應該認為
因為黃種人唔會傷害佢地
武漢肺市之後就唔知了
白》黃〉黑

黃人應該會覺得

白》黑〉黃

黑人會覺得

黑》白〉黃

根據我睇過嘅數據 係
雖然唔係爭太遠

另外 黑白之間嘅差距大過黃白嘅差距

黑人以前文明不知幾撚勁...
又打得 (講緊同樣營養下體格)

真係衰樣衰

建議你了解吓呢幾個美國城市：底特律、巴爾的摩、st. Louis

黑人國家嘅國際影響力低 以致於佢地冇辦法透過外交同錢影響其他國家

但係當某地方吸納咗大量黑人 嗰個地方多數都冇運行

你買隻狗都有分貴同平啦
人無分貴賤用黎打飛機都覺得唔好意思

何以見得？ 無論你講邊個世紀都好
撒哈拉以南嘅文明程度都同歐洲/東亞爭一截喎

我夠知啦 唔係話佢地好優秀
佢地有生產力低暴力等等問題
但相對中東人棕色人中國人 你就明我講咩
佢地有好強烈既自己一套價值觀 同現代文明比較唔同
不過都只係好攏統咁講既第一印象
形成既深入原因就無考究過

你最尾嗰句係指咩先

黑人咁大支 又大隻
d 女比佢地灌到成個子宮都係精

唔知你建議我睇乜撚
依家係進行緊比較 而你自己都駁撚左自己
我唔理黑人咩原因造成對現代文明既破壞力較低
你覺得係窮咩都好 但至少你都同意左
建議我睇都唔知做乜 是但講啲以為人唔知既野
又唔係有論點 除非你証明緊啡色人種中國人點樣破壞力較細
其實你有理據說服我都無所謂 因為我最初都係講緊主觀第一感覺 但唔知你講乜鳩

我地叫開支那賤畜

係巴黎俾棕色人(偏白) 呃車飛錢
係拿坡里俾棕色人pickpocket

吉卜賽人係歐洲支那人

Btw 阿拉伯人好似都係白人既一種？
其實一直想知各大大小小人種既分支
唔知有無啲圖可以一目了然

你做呢D野真係好無營養
你係度講梗種族歧視呀
傻仔

而且人地睇唔起你
係因為你個人本身多過顏色囉！
你有無同外國人做過朋友ga?
你個世界咁細既？

再講世界強國係講文明
科技文明、社會文明、醫學文明
你明知亞洲落後於歐洲
差唔多100年
而歐洲黑人因為奴隸史
所以帶有歐洲文化

你所講個D白人係咩白人？
巴西？阿根廷？
黑人咩黑人？
埃塞俄比亞、美國？
黃種人咩黃種人？
日本人？台灣人？

只有自卑既人先會講呢歧視話題

黃種人嚟講又以連登仔最劣等

只有自卑既人先唔比人討論 難得香港無依個禁忌
就算樓主無料比出黎 話唔定傾傾下有人有類
我記得睇書見過人研究人種差異
好似叫大腦 演化 人 唔肯定有無記錯
佢係有講講唔同人種既差劣各有不同 係好實質科學証據
例如黑人腦容量較低之類 但因為外國話佢種族歧視 係禁忌 就唔比研究
我覺得咁樣根本好有問題 難得東亞地區仲傾得 我好想睇人傾

你真係覺得黃種人就係高智力？
咁不如解釋下點解你住緊公屋連樓都冇？

有科學証據的 你google下黃種人腦容量
不過就算真係iq高都唔代表所有野 都唔代表有道得
你cpu好 唔代表個os寫得好 依啲好講文化同教育

黑人最高級

樓上一堆垃圾自己都將黃人排係白人後面，人點唔歧視你？
你地自己廢好喇，唔好撚拉埋其他黃人落水得唔得？

首先 我開頭覆你 個心態唔係想串你/笑你無知 我只係舉啲例子去支持我嘅論點（第一個回覆嘅第三行）咁解
第二個回覆 我都仍然唔係想串你 我係唔明你最尾嗰句指乜 所以先追問

但係你條粉腸就好似俾人踩親條尾咁 起曬鋼 撚嚟撚去唔知做乜

既然你要討論 我就奉陪到底

我所講野係 黑人唔能夠透過外交/錢去收買籠絡其他國家 從而推廣專制
但係破壞現代文明唔淨只呢個方法
基本人黑人為主嘅地方都係唔健全嘅社會
黑人大肆搬入原本白人住開嘅地方
嗰個地方就會變到好 up dup
底特律市區就係咁 直至五六十年代 白人仲佔多數嘅時候
佢仲係好繁榮

黑人遷徙去其他人種住嘅地方唔係過去式
歐洲嘅黑人人口不斷增加
形成咗好多歐洲版嘅底特律
假以時日 歐洲甚至亞洲都有可能有大量底特律
請問咁算唔算係對現代文明嘅威脅呢？？

我冇“駁撚咗”我自己 我只係話黃種人/中東人威脅現代文明嘅方法同黑人唔同
後者嘅殺傷力唔一定低過前者

不如問下點解佢地咁排好過啦 有道理定無道理一問就知架啦

黑人高級過支那賤種

因為我地講緊嘅係平均智力

你都on9 係連登唔講得撚? 你都on撚99
我無覺得你串我 奉你老母陪咩 你明唔明你有咩問題?
你成段野都係focus黑人 依個post講緊比較
我話知你講到黑人係點差 就算佢得40分 但如果支那人得30分
咁你都唔係覆緊我 或者進行緊比較
我係覺得印度人 啡色人 中東人之類既極端宗教
比較黑人上黎 較威脅現代文明
中國人既奸同權謀 都好有問題
相反黑人係生產力同暴力
美國有人重提文明衝突論 雖然我只係睇左幾眼
但佢地依家都好似將中國文明列做對西方文明既最大威脅

點解一定係白人最高級?

高加索人種包含歐洲裔人（白人）、中東人同北非人

一直都聽好多依d名
仲有德意志人 日耳曼人 凱爾特人 盎格魯撒克遜人之類
但其實有系統性既分類 深入淺出咁講 都真係想睇人分享下

冇比較？我個回覆嘅最尾嗰段係咪變咗亂碼？？

屌你啦 你真係無比較 咩叫唔一定?
黑人係生產力同暴力既問題 但佢地本身既價值觀唔算好強烈
相反 印度人種性強姦 中東人既極端宗教思想 黃種人既奴性文化 等等
都係同自主民主好大抵觸
黑人我根本無否定佢會有自身問題 但比較上無咁大破壞力咁解
至少唔洗成日同黑人打仗先

腦容量大唔代表智商高

你咁講大把動物腦容量高過人類

哦 原來你係未來人

我已經講過中國/中東係會威脅現代文明
我上面所講嘅係黑人會用另一種方法去威脅現代文明
我自問我唔知幾廿年後邊個嘅殺傷力大啲
咁都唔得？

同埋你成日想暗示我離題
呢個post嘅主題係講邊個人種高級啲
本質上有啲含糊 事關冇講切入點係咩

你帶頭講咩邊個對現代文明嘅威脅大啲
某種意義上 係你離題先 跟住我陪你一齊離題

無話腦容量大唔代表智商高
但黃種人iq事實高d 我無深究原因 但我無將佢地連結上黎
你地都幾煩 我句野本身都無話關事
成撚日是但捉個位黎駁 再自己演繹"你咁講大把動物腦容量高過人類"
不過是撚但啦 人地講野就一定要清清楚楚
至少我無一句話一定有關係

雖然我係唔妥你

但係另一個人用其他動物嘅腦嚟比好似有啲問題
佢地個腦就算大過我地都唔代表神經元多啲
人腦同佢地個腦嘅結構有一定差異

睇你d覆法好撚小學雞 又未咩來人呀
我講緊文明衝突
中國人有中華文明做backup
中東人有伊斯蘭教文明
印度人有印度文明
佢地一般都好強烈擁抱自己既文明
相反黑人好似好少強烈擁抱非洲文明
而且個文明上都有分危險性同奴性等等
你話用另一種方法威脅 我一早同意有
但唔代表黑人既"威脅比較大 定比較細"
唉 好on9 你不斷講咩我暗示咩離題
又咩未來人 真係好撚小學雞 靠老屈 攻擊稻草人

睇黎你真係中學生定點?
咩雖然我係唔妥你呀 cls

有啲人唔識欣賞諷刺幽默 好慘

係咁話我冇比較 唔知自己嘅問題係乜
咁都唔算指控我離題
我正面回應你嘅指控就叫做打稻草人 靠老屈
睇嚟係你想轉移視線多啲

仲有 根據我粗淺嘅邏輯學知識 鬧我小學雞、on9算唔算「人身攻擊」？？求教

我唔係

但係你嘅情緒智商係呢個水平

即刻有兩隻支那狗負皮

on9仔

「兩個不同的文明之間並不會發生衝突，衝突的發生是因為文明被當作一個戰爭資源而動員起來；或者說，文明只是一種戰爭工具罷了。」

我覺得黑人生理結構上係有佢既弱點
而現代文明正正特別需要智力同生產力 (但唔係唯一需要既能力)
問題係佢地無以非洲文明對外作輸出 文明對文明既威脅較低
佢地既威脅係民生(?)等方面 唔係整套價值觀 好少靠打仗了事

我唔係話你錯我岩
我無覺得你離題 而係要進行比較就唔全面
咁都唔明我講緊咩 就無咩好講落去

如果你見到我真人唔會覺得我依家控制唔到情緒
我擺明要屌鳩你 關咩eq事 網上係咁架啦

點解黑人咁大
明明d動物或者黑猩猩都細細條

乜都唔識就唔好衝出嚟柒啦

你識你講囉 我無話我好叻 不嬲都請教緊人
係睇唔順眼d人仲on9過我

留名睇大家咩意見

講撚到明主觀感覺 第一個留言咁撚謙虛 都係想引人傾下
點知傾就無 純糕屌鳩人就多 都唔止屌我
係我心目中我覺得你依個留言比我d留言更低質
你信又好唔信又好 一開始都無話我一定岩
我錯無所謂架 但點知你地都唔撚係傾

老老實實 想聽你分享下
我以前都睇過少少依方面比較既書
其實幾難搵 西方好少比傾依d野
香港比較少依方面禁忌 所以先想留言傾下

你衣家嘅語氣咪幾好囉（除咗頭嗰句）
如果你喺32樓唔加粗口 我地就唔洗係咁互串

你話白人同東亞人/南亞人會因為文明差異而發生衝突
相反黑人同其他人種唔會因為文明差異而打仗

我基本上同意 事關黑人冇乜文明可言

但係黑人同其他人種當然可以針鋒相對啦
美國同歐洲好多地方已經醞釀緊

起因唔係文明差異係唔係代表
最後唔會血流成河
我覺得未必

你理撚我語氣 連登係咁
而且你睇返我第一個留言 d粗口只係助語詞加強語氣 無一句係屌緊你
依家知你真心on9 不過睇你都唔會反省自己都有錯個d人

靚仔靚女 身體強壯高大

既然你咁講

我好認真咁問你 你有冇錯？

你問十個人 我諗八個人都會話
你32樓嘅語氣係好串

唔係人人都受你呢種溝通方式

連登高登網絡係咁 外國都係咁 咁多年都係咁既文化
最初又唔係屌鳩你 你適應唔到係你個人既事
你一係小學雞 一係老餅 總之唔似係成長係網絡文化既時代

你真係好撚on9 咩我依種 依度連登呀

「但係你條粉腸就好似俾人踩親條尾咁 起曬鋼 撚嚟撚去唔知做乜」

真心 你唔撚適應網上討論就縮埋 加d撚字做助詞語好正常
反而係你依句無啦啦就屌鳩我唔知做咩
係你開既波 討論人種變左討論語氣 知你唔會認 不如算啦

樓主認為近東閃米特人種係黑定白？中亞突厥圖蘭人種係白定黃？太平洋南島民族係黃定黑？

上古時期都有黑人短暫統治過埃及文明（努比亞王國）

現今埃塞俄比亞一帶亦有「好黑嘅」閃米特人建立阿克蘇姆王國（大概公元後二世紀至十世紀）靠轉賣嚟自印度洋南岸、印度支那半島諸邦出口嘅香料致富，而且係非洲首個唔經羅馬人直接傳教就已經信奉基督教嘅國度

好唔負責任噉、極粗略噉講

德意志人、盎格魯人、撒克遜人喺現今學術界定義屬於日耳曼民族

凱爾特民族喺印歐語系裡面算係近似日耳曼民族嘅地位，佢哋分別係現今嘅威爾斯人、愛爾蘭人、蘇格蘭人、剛和人、布列塔尼人

而家睇返樓主名先發現係連登著名假膠

其實真心想知人種既分支係點
用中文google過好多次 都搵唔到有系統既人種分支

如果講有無建立過王國 咁好似所有人種都有過自己既王國
咁似乎就咁話"邊個建立過王國"依個觀點無助比較

btw 其實我都唔知走去比較人種有無意義
純粹想聽下依方面知識 話哂西方都太比研究依d野

其實我舉d名我大約都知佢都係邊種人
仲有咩矮黑人呀 馬來人 北京人
但都係唔係好清楚各種支流

你話香港無禁忌？
傻仔
你知道香港都有平等機會委員會ga可？

你個人真係無知
你個本人類硏究係唔係圖書館個D簡體字書呀？
三十年前出版既書呀？

你都識講大腦演化
你知唔知道腦部既容量
係可以經過訓練去增強？
所有人都可以！
包括60歲既呀伯
已經有外國科學報章証明咗

你個立論話黑人腦容量比較低
咁不如你比較下
Obama 同 Donald trump 邊個多容量D？
你講到咁實質咁科學啦！
你話比我知呢兩個美國總統個腦有咩分別呀？

點解唔研究落去
因為個立論本身就有問題lo
所有人都可以經過努力穫得能力上既進步
就算天生矮細既華人都出左個姚明啦
你真係見識少
井底
識多D字
睇下外國報紙啦
自卑無知、又要人餵既人

你講野都撚廢 無知個個係你呀
1. 第一段 唔係簡體字書 係西方研究 邊本書就諗唔起
佢唔係成本書講依d 係其中一個chapter定附錄提過

2. 講緊人黎既平均
正如iq排行頭幾名好多都黃種人
但如果你搵個白人例子証明佢醒過黃種人
咁比較其實都無意思

3. 點解唔研究落去我睇個本書有講 佢講明係西方禁忌

4. 我見唔見識少井唔井低都唔重要啦
係你地咁中意討論個題目時 轉為攻擊發言者我先還擊

睇你本身都唔識 算啦 睇你都真係見識少
井底 識多D字 自卑無知 人廢人講廢話

類似既言論以前睇新聞都見過
其實間唔中都睇過下依D研究
先唔講佢既判斷岩定錯
明明一開頭都好客觀話想睇更多科學既研究
但就係唔比講 唔比研究 好快就會比人stop 同依個post一樣
總之一傾就一大堆說話屌埋黎制止左你傾先

邊有阻你啫？
Obama 同 Donald trump 邊個容量多D？
兩者有咩分別？

我點會有obama同Donald trump既一手資料研究呀 咪玩啦
而且你要研究 都係大量抽sample去研究 先落到結論
點會是但拎兩個人 就落定論呀

見撚到依啲post 真係好撚慨嘆香港竟然可以咁公開問依啲冇腦 種族歧視問題

其實都好多人有咁既諗法 一樣想睇下科學研究既結論
如果你覺得咁諗唔岩 其實可以拎數據出黎傾
我諗好多人都無話堅持一定立場 都只係個驗証過程

你咁低能既？
除左結構、神經、物質之外
你唔識用表達同能力去估計ga?
你無其他評估能力ga?
你點讀大學呀？

咩是但拎兩個人比呀？
兩個都係美國舉足輕重既人
唔係人人都有得做
需要智慧、技能同社交能力
你講腦呀ma
咪啱哂lo

上面個堆友邊有用大量sample去比較呀
咪又係我覺得
扮咩學術啫
連代表性者無
重話想睇多D
垃圾

我都好認同
咁垃圾既post 都有

垃圾！

少

睇完你就知

點睇都你低能d喎
我無話我唔識 係你當我唔識咋
你講完話我睇d野係大陸黎 咪又係講錯
不斷指控完人 柒左又唔洗認 都幾無恥

是但兩個人係話緊 只搵任何兩個人黎做研究
都無辦法有足夠說服力 一定要有足夠sample 好簡單

上面d人無 所以咪等緊人講 或者搬d有用既二手資料
然後可以討論下依d資料 唔係好似你條on9咁搞破壞
垃圾話人垃圾 我又真係唔care呀

睇曬奶黑鬼嘅連登仔comment
黑鬼贏嘅就得 大隻 抽贏人 大碌鳩
無其他了然後咁都可以覺得高級過黃種人

如果係咁嘅準則
咁黑猩猩咪仲高級過人類？

你中意咁傾咩? 咁你係南亞仔定黑人呀?

收皮啦偽善左膠 十個香港人九個見到幾個黑鬼咪又係混路走 見到印度阿星你就掩鼻 見到越南仔就笑人不漏洞拉 見到白人日本人就hello welcome konnichiwa
種族本來就有分高低 扮咩姐

事實
發現依個post 認真想問野就話你種族歧視
反而真係種族歧視 直接屌鳩支那人/力架 又無咩所謂

垃圾

你先係喎

左膠最鐘意郁啲就屌人racist 道德高地絕招嚟

左膠不求事實 搞亂哂成個世界

你都係一個欺善怕惡
見高拜見底踩
既偽善左膠
藍絲!

重慶大廈係連登手捉
你講梗D咩呀！
你返返去你個地底啦！
走啦

重慶大廈係連登手足
依句同意 南亞仔無意冒犯你地
正如我地都會話黃種人比較奴性一樣

咁你咪去同人地握握手做個好朋友咯關我撚事 見高拜見底踩呢啲就不嬲架啦 唔做出面邊個理？
前線夠有大陸手足 又唔見你又同中國人做friend？

條友擺明發緊顛 幾好笑 估唔到佢會撩埋其他人

科學結論係冇分別囉
我人類學背景
去嘗試証實人種係有分別嘅研究過去好多 因為白人想透過依種研究去論証白人係高級 但biologically 係搵唔到因為sapiens之間一早有好多mixing there isnt any distinctive set of DNA that is exclusively possess by one single race

再者你攞啲popular source出離做驗證 笑大人把口嗎？（not that scholarly source is always trustworthy or reliable but significantly scientific)

其次攞IQ test為例，white middle class male tend to score higher in IQ test 個原因唔係佢地醒啲，係因為those tested are drafted by white middle class male。睇歷史 有段時期嘅IQ test係會問 例如微波爐係點用嘅問題

香港咁奶西方 好難得仲可以討論種族問題
比左膠破壞晒

你點證明有？
係邊度？
廢噏

係因為香港人racist啫 唔代表係正確/正常 亦唔代表係全球見到嘅現象 你個世界都好撚細

分到Obama 同Donald trump 未呀？
鐘意睇科學研究既人

“種族本來就有分高低” 幾無知嘅人先講得出咁嘅嘢

我一開始拋磚引玉 有咩笑唔笑大人個口
白人黑人東亞人生理上有無分別係一件事
我最初既觀點係以文化同文明角度分
我依然覺得白人既西方文明係比較高級
生理上既研究係純粹隨手搵返黎
係同post d人嘈多幾句 d人先以為我好堅持我立場
如果你有睇我之前d留言 就知我唔係係到兜緊

你又証明我睇佢地無分別囉 d人你提出黎既 on99

算鳩數啦 邊個國家唔睇唔起人 日本仔一樣睇唔起東南亞印度 你香港人咪一樣當你Sinajin
白鬼更加唔洗講
左膠原產地歐洲今日咪又係當你黃種人係狗 戴口罩打柒你
香港人嘅所謂歧視就只係自己避開然後上網屌下人力架 同你個世界比真係皮毛

你可以打飛機話唔係 不過佢一樣存在

我登你可憐
講左咁耐
由於智力問題只留於討論種族、歧視同你係左膠
無咩野學術研究討論到

不過都可以得出既係
討論人種既人都係弱智
完全無方向同知識層面既提升
So sad

你講「生理上有無分別係一件事」然後話最探討人類種族問題，你自己都多野都未搞清楚 ching 算啦 你有心研究你都走去讀人類學啦 你喺連登講野啲族種主義野 仲懶係專業

that fact u look at cultures in a linear line with hierarchy is already problematic lol

if u study history, physics and astrology in the east were far more "advanced" than the west for years. chinese invented moving type printing technology hundred years earlier year than the west. as quoted "The development of the printing press in Europe may have been influenced by various sporadic reports of movable type technology brought back to Europe by returning business people and missionaries to China".
chinese were the first group of people using cheques.

technology, banking system, everything were better in asia in the past.

the west caught up because of colonizing the world in 15th century which allowed them to gather resources and acquire knowledge and experience from other cultures.

satisfied? RESEARCHER lol

上邊一開波已經講左 黑人除咗好打之外一啲優點都無 歷史上一個有影響力嘅文明都無 而家除咗喺美國打鳩華人之外毫無作為 咁嘅種族高級？仲屌人屌佢哋係歧視？

我幾時有懶專業? 純粹學術既求知精神 唔知邊句得罪你 你都on撚9
講到明純粹睇過下書見人提過依類point 先想問下

本身就係想等你依d人出黎分享下 咁依家咪真係有人講
個個搵我黎出氣 我問一個問題 就不斷老屈我依樣個樣

你睇返一開始我講到明主觀意見 好客氣
跟住就有人屈我破壞現代文明 走去討論我
我屌哂你地呀 跟住又有條友討論我d助語詞 明明無屌過佢
跟住有條友不斷話我垃圾
到依家有個識野既人出黎 又話我扮哂野 都癡撚線

我屌你老母呀死仆街

同埋你地唔好將華人入矖黃種人數
當年班Nigger周圍搶劫果陣 韓仔攞槍屌打班垃圾 打到佢哋搶返自己Nigger嘅舖都唔敢搶韓仔嘅野

黑鬼遇上有戰鬥力嘅黃種人就只係一堆垃圾

你知唔知道Obama 係一個律師
佢能夠連任2次
一個全球首席大部分白人既國家
願意聽從一個黑人既説話
代表D咩呀？

一個人唔會因為佢既種族
而局限佢既腦部發展
所以每個都可以

而局限發展
係由於種族歧視
封鎖智慧
等個個顏色人種不能提升
呢個先係個問題既根本

你竟然重要去推廣呢D？
你知唔知道希特拉衰咩呀？
佢重要比後世恥笑呀？
你出到去唔好同人講你係香港人Tim ar
影衰我呀、傻仔

平心而論 就算“there isnt any distinctive set of DNA that is exclusively possess by one single race”
咁唔代表某條同高智商有關嘅allele喺所有種族嘅出現率一樣

關於iq test 有冇咩研究論證過你講嘅因素係解釋白人黑人智商差異嘅主因？
仲有 嘅網
佢列咗幾千間美國中學嘅成績 有時仲會列出某間學校唔同種族嘅成績
基本上絕大部份學校 （甚至全部 ）嘅白人學生嘅平均成績都好過黑人嘅平均成績
好難令人相信呢個現象單純係因為啲考試係白人設計而造成
當然有啲人會話個差異同社會因素有關
到底有幾有關我就唔清楚

佢係存在呀
例如中共
咁你係咪要去支持佢呀？

佢主張黃種人強大ga

Obama都混左種啦 而且你應該用白人律師同黑人律師去比較下能力上 標準上之類既分別

我唔會再覆你 我擺明係比人屈先反擊 一開始無撩過任何人鬧交
無啦啦招惹到你依種正牌痴痴線佬算我唔好彩
Block你算 你實死唔斷氣 你啲痴線佬為左贏啫
你點都唔會贏到 byebye啦

「純粹學術既求知精神」你愈講愈撚好笑愈撚on9 屌你咪執到囉，係喺西方國家咁做分分鐘比人的撚左坐監

有証據下「我依然覺得白人既西方文明係比較高級」已經抵屌啦 垃圾

方法錯、平台錯、source錯、時間錯 求知精神？讀多啲書啦 要學習咪撚上連登依啲咁簡單嘅道理你都唔知 你啲智商本身已經有限 唔關種族事 係你個人問題

咁推翻中共同推翻種族階級一樣咁難
你推唔推翻吖

好打？
真係井底

你識唔識Obama ?
你知唔知WHO 個首席係邊個？
中共唔係想一帶一路咩？
美國既科技幾咁先進！

你生活用梗既野係大部分都係西方國家既智慧
你咁憎西方
你咪唔好用lo

on撚99 依度香港呀 你唔好話中國
我係覺得白人既西方文明係比較高級
我一直都係問緊問題 方咩撚野法
我以後都唔會問 直接就學其他人直接屌死力架 死支那
你識既野係你學科既野 但你地依種人只會逼人極端
你仆街死啦 你真係咁撚大愛你又恰鳩我?
我有撚扮勁? 點解要屈鳩我? 咪撚扮哂野啦 你心底咪又係你最憎個種人

你話唔係就唔係呀
你講哂佢啦

你老母 你仆街死啦
就係你條撚樣一開始屈鳩我在先 咪撚扮野啦

資源背景咪另一個因素囉
children from wealthier family score higher in SAT and perform better academically. white people are generally wealthier than black ppl in the us because of conventional white privileged system and racism lol immigrants tend to perform considerably poorly because of lack of resources and opportunities
其實學蕭叔叔話齋 睇英文啦，個世界大好多，上wiki都夠你睇 再咁搞落去 你老左都係廢老

#14係我依個post第一個留言
我有撚串柒柒? 我戴哂頭盔好客氣 講明個人感覺 大把人都會有依種感覺
咁我又無話岩 咪開始問人 同點解自己會咁睇 咁又叫扮識野?

逼人極端？你問依個問題本質已經係極端啦 傻仔

非洲古代最發達的文明古國係埃及 ，埃及屬於北非，啲人唔算好黑，中非南非西非發達過咩？

而家係講人種呀！
重要你話人地個腦細呀！

咁佢係咪黑人呀？
佢係黑人應該腦細ga?
點解佢可以做到律師？
重要做美國總統2次？
你D科學研究點解讀呢個世界大發現ar?

Block 飽佢
我有道理
咪block 我囉
I don't care

傻你老母仔啦 我問架咩個post 你夠膽就開我個追故模式 睇下#14
睇下係班人點將個話題不斷放落討論我度
#2#3#4十之類反而無人屌 搵我出氣?
咁好多人以後知咩事就直接學佢地口吻算 唔撚洗傾

你唔係鐘意見高拜見低踩ga咩？
好討厭左膠ga
做咩去做一個左膠ar?

師兄 你望清楚我個名先唔好搞錯 我係正常人

呢種論調查實好多論文講過 我一向都有幾個質疑
1. 白人有錢啲同白人sat高分啲嘅關係係關聯定causality？ 呢點你講嗰啲文多數都直接當係causality 但係一般都冇點證明
2. 以美國為例 唔能夠話’white privilege’ 完全唔存在 但係同一時間 美國有affirmative action
3. 美國亞裔嘅sat成績同收入中位數都高過黑人同埋白人 如果‘white privilege’限制咗少數族裔嘅發展 咁點解會有呢個現象？

你睇返一開始我講到明主觀意見 好客氣
跟住就有人屈我先係破壞現代文明 走去討論我
跟住又有條友討論我d助語詞 明明無屌過佢
跟住有條友直頭癡線佬黎 就開始不斷話我垃圾
到依家有個識野既人出黎 又無啦啦話我扮哂野 話我極端

你地根本見有人恰緊人 就亂入抽一腳水先
全撚部都係靠屈 我本身都無依個意思
根本成個post你班人屈撚錯人又唔會道歉 狗黎架?

之前睇過少少演化心理學嘅嘢，有提到一個Wason selection task係用嚟測試人嘅邏輯推理能力，正常黎講美國精英白人嘅表現係會好過亞馬遜嘅土著人，但如果轉返做貼近受試者生活嘅圖像版，土著嘅表現係會同哈佛嘅ug學生差唔多

好感動，差啲以為成個連登都係racists ，一開始屌佢地種族歧視已經預左俾人圍屌

黑高級D 黑警上面仲有人高級過佢咩

咁你到底有乜理據支持種族係有高低之分

屌得好👏🏻👏🏻

連登需要你my friend

文明程度 即係呢個種族有無為其他族群帶嚟進步

我就覺得冇需要咁分

你係咩人種自己都控制唔到，使乜下下比較人種。所謂「高級」啲又點？所謂「低級」啲既唔可以有叻人？唔可以活出自己既價值？最緊要自己點睇自己啫，自己都睇低自己既時候，仲期望人地睇高你？

yes

話就話帝國
但最全盛期領地只有120萬km2

對比好多歐亞"帝國", 佢完全唔入流